其實而家band 3中學生入大學係唔係10隻手指數得哂

以前al 都話可能ce收左，al先勁

band 3仔幫我掃地la

一隻手指數得曬
大把band1 一個都入唔到
甚至幾年出一個入非三大水泡

霍莊一個人入幾間喇！

一DD。都有D爆上來。